有無人空哂倉等位入熊

學大師講
qq根本唔值400
等無力再上30000就重熊
跌穿28100
就會恐慌性大跌
睇25000-26000

保守啲(農曆新年)睇2萬6

我等緊4C跌浪 中啊

升市莫估頂。